(Live) APM和你sing

push

見到綠色曱甴係樓下守住

基本上所有出入口都有狗

勁撚多狗

推

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

好多便衣狗

唔怪得咁多狗

好多中學生

apm各門口大量狗